<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<openerp>
    <data>

        <template id="datenschutz_link"
                  inherit_id="website.layout_footer_copyright"
                  name="Datenschutz Link">
            <xpath expr="//footer//div/span[@t-field='res_company.name']" position="after">
                <span>-
                    <a href="/page/datenschutz">Datenschutz</a>
                </span>
            </xpath>
        </template>

        <template id="website.datenschutz" name="Datenschutz" page="True">
            <t t-call="website.layout">
                <div id="wrap" class="datenschutz">
                    <div class="container">
                        <div data-snippet-id="title">
                            <h1 class="text-left">
                                Datenschutz
                            </h1>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="container">
                        <div class="row">
                            <div class="col-md-12 mb16 mt16">

                                <strong>Datenschutzhinweis:</strong><br />
                                <strong>Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener Daten</strong><br />
                                Der Schutz Ihrer Daten liegt uns am Herzen. Um unseren online-shop zu besuchen,
                                müssen Sie keine Daten angeben. Wir speichern lediglich anonymisierte
                                Zugriffsdaten ohne Personenbezug, wie z.B. Namen Ihres Internetserviceproviders,
                                die Seite, von der aus Sie uns besuchen oder den Namen der angeforderten Datei.
                                Zur Datenerhebung können dabei cookies eingesetzt werden, die allerdings
                                ebenfalls die Daten ausschließlich in anonymer oder pseudonymer Form erheben und
                                speichern und keinen Rückschluss auf Ihre Person erlauben. <br />
                                <br />
                                Personenbezogene Daten erheben wir nur, wenn Sie uns diese im Zuge des
                                Bestellvorgangs, bei Eröffnung eines Kundenkontos oder bei der Registrierung für
                                unseren newsletter freiwillig mitteilen. Wir verwenden die erhobenen Daten
                                ausschließlich zur Abwicklung des Vertrages. Nach vollständiger
                                Vertragsabwicklung werden Ihre Daten gesperrt und nach Ablauf der steuer- und
                                handelsrechtlichen Vorschriften gelöscht, sofern Sie nicht ausdrücklich einer
                                darüber hinausgehenden Datenverwendung zugestimmt haben. Wenn Sie sich mit Ihrer
                                Emailadresse für unseren monatlichen Newsletter anmelden, nutzen wir Ihre
                                Emailadresse für eigene Werbezwecke, bis Sie sich vom newsletter-Bezug abmelden.
                                <br />
                                <br />
                                <strong>Datensicherheit</strong><br />
                                Ihre personenbezogenen Daten sind bei uns sicher! Sie werden durch PKDF2 und SHA512 verschlüsselt und an uns übertragen. Unsere Webseiten
                                sind durch technische Maßnahmen gegen Beschädigung, Zerstörung, unberechtigten
                                Zugriff geschützt.<br />
                                <br />
                                <strong>Auskunfts- &amp; Widerrufsrecht</strong><br />
                                Sie erhalten jederzeit ohne Angaben von Gründen kostenfrei Auskunft über Ihre
                                bei uns gespeicherten Daten. Sie können jederzeit Ihre bei uns erhobenen Daten
                                sperren, berichtigen oder löschen lassen. Sie können jederzeit die uns erteilten
                                Einwilligung zur Datenerhebung und Verwendung ohne Angaben von Gründen
                                widerrufen. Wenden Sie dazu an contact@eupral.com.

                                <p>(1) Zur Durchführung von Kaufverträgen (Anbahnung, Abschluss, Abwicklung, Gewährleistungen und Rückabwicklung), für unsere Servicedienste, die technische Administration, eigene Marketingzwecke und der Sicherstellung der zwischen Ihnen und uns bestehenden Korrespondenz erheben wir für den Bestellvorgang wie auch zur Eröffnung eines Kundenkontos personenbezogene Daten, die im Einzelnen umfassen: Name, Kontaktdaten, Zahlungsdaten, eMail, Telefonnummer. Eine Weitergabe ihrer Daten kann grundsätzlich an mehrere Unternehmen erfolgen, soweit dies zur Abwicklung unserer Vertragsbeziehung erforderlich ist, insbesondere in folgenden Fällen:<br />
                                    a) Eine Weitergabe erfolgt stets zum Zwecke der Lieferung an das von uns hierfür beauftragte Versandunternehmen. Die Weitergabe umfasst nur solche Daten, die für eine Zusendung der Ware erforderlich sind.<br />
                                    b) Werden für den Zahlungsvorgang Zahlungsdienste in Anspruch genommen (bspw. Paypal, Visa, Mastercard etc.), werden Ihre Daten an die genutzten Zahlungsintermediäre weitergegeben. Selbiges gilt mit Blick auf die mit der Zahlung beauftragten Kreditinstitute.<br />
                                    c) Bei Zahlungsstörungen kann eine Forderung an ein Inkassounternehmen abgetreten werden. Außerdem können Informationen an Auskunfteien übersandt werden. Die Weitergabe der hierzu erforderlichen personenbezogenen Daten richtet sich nach den Ausführungen zur BONITÄTSPRÜFUNG. (vgl. hierzu MUSTER)<br /><br />
                                    Die weitergegebenen Daten dürfen von den Dienstleistern ausschließlich zum Zweck ihrer Weitergabe verwendet werden.</p>

                                <p>(2) Darüber hinaus werden Ihre personenbezogenen Daten nicht an Dritte weitergeben, es sei denn, sofern wir dazu nicht gesetzlich verpflichtet sind oder Sie uns zuvor eine entsprechende Einwilligung erteilt haben.</p>

                                <p>(3) Personenbezogene Daten, die Sie uns zur Abwicklung von Bestellvorgängen mitteilen, können aus handels- und steuerrechtlichen Gründen bis zu 10 Jahren gespeichert werden.</p>

                                <p>(4) Ihre personenbezogenen Daten sind bei uns sicher! Sie werden durch PKDF2 und SHA512 verschlüsselt und an uns übertragen. Unsere Webseiten sind durch technische Maßnahmen gegen Beschädigung, Zerstörung, unberechtigten Zugriff geschützt.</p>

                                <p>(5) Sie erhalten jederzeit ohne Angaben von Gründen kostenfrei Auskunft über Ihre bei uns gespeicherten Daten. Sie können jederzeit Ihre bei uns erhobenen Daten sperren, berichtigen oder löschen lassen. Sie können jederzeit die uns erteilten Einwilligung zur Datenerhebung und Verwendung ohne Angaben von Gründen widerrufen. Wenden Sie dazu an contact@eupral.com.</p>

                                <p>(6) Ohne die Einwilligung des Kunden wird der Anbieter Daten des Kunden nicht für Zwecke der Werbung, Markt- oder Meinungsforschung nutzen.</p>

                            </div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="oe_structure"/>
                </div>
            </t>
        </template>

    </data>
</openerp>